[人類學探討] 女人被輪/強姦時，辱罵乜野會令佢冇晒自尊？

我喺大陸網見到，D女被捉去做雞，如果寧死不屈，打鬧餓都逼唔到條女就範，就會出絕招。就係大庭廣眾下輪姦+辱罵，之後條女就冇晒自尊，唔會再反抗
但咁樣Ｄ女既價會跌，因為唔再係處

頭盔：呢度純粹學術探討，唔好報驚犬

人類心理探討，當條女眾目睽睽之下被好多人輪姦，之餘仲要辱罵佢乜野，佢先會成世冇晒自尊！！！？？？

請出招

同我生BB

點解有4個負評！！！
why why why tell me why !!!!!!

唔ｗｏｒk囉～

打少啲飛機啦

入左啦？

唔好問埋D 戇鳩野, 一係去溫書, 一係去搵工

唔知wo
不過我知你條口臭爛鳩會俾印度佬強姦之後再斬件咁
出門口小心d啦死賤撚

你有冇尊重女性
你同印度佬有乜分別

你條野係邊到？

垃圾走啦

我愛你

「鬼叫你係樓主老母呀？」

毒撚真係恐怖

應該倒返轉，試下叫佢自己選擇同邊個做，唔揀就話要全部人一齊上

平時見到啲毒撚縮埋一舊咁 但其實佢地個腦就係諗緊依啲野

尊嚴可以當飯食咩
乖乖地落香港七日
你阿婆未有錢醫病

btw是否討論緊香港政府施政手法i？

我地幾時有得揀

人乜撚嘢類學
返去讀多d書先啦樓豬
一日點諗侮辱女性 睇死你都係溝唔到女攪到厭女啦
返屋企問下老母咪知囉

你塊野好臭

咁你都知

你好樣衰呀！有人肯強姦你，你執到啦！你憑乜野反抗呀！你連雞都不如，狗都不如呀！豬西出去賣都有幾百一Ｑ! 我頂唔順喇，一路屌你都唔想望到你個豬樣，搵塊爛布遮住你個樣先

因為你係連登既一舊垃圾
淨係識阻住成個世界
開post又廢 人生都廢
但係你既唯一功能係俾肥婆解決佢地既需要
最起碼你幫到佢地
你唔係無嘢叻
加上啲肥婆好有錢
你氹得佢地開心 你都可以出人頭地

乜而家仲有大陸女人落黎做雞咩

而家香港雞蟲唔係鍾意靚妹PTGF咩

原來樓主咁不幸

不安

樓主極有可能係潛在性罪犯

隻隻雞都話賺錢比阿婆醫病

多謝, 你地唔提醒, 我都已經唔記得左呢件事, 菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無我生，老母俾人姦... 所以我先存在

我係一隻人妖, 一隻半夜行落山都唔會俾人女女女既美極人妖

而家係咪興wechat 拉客

On撚9樓主
你出街小心比人雞姦呀垃圾

冇可能嫁, 我既初戀情人就係我老母, 呢D野冇理由有我份！

連登好撚多女權撚

垃圾唔死都無用

不知所謂 完全無尊重女性
係到扮哂理性討論

咁痴撚線既人都有

醒啦樓豬

你老母就比人輪姦生左你出黎囉

仲要討論都唔比 以為出到街真係會有人強姦佢地

睇佢個閪格都知現實係同女講野都唔敢嘅社會垃圾
應該好安全嘅

都話左我係人妖

關女權撚事咩

點解咁問

你今日先知
連登D女權撚好似返shift咁
24小時都有人當值
一有少少唔啱聽就出黎咬你

只係純粹好奇

我諗你輪得佢其實點都會令佢冇哂尊嚴

呢度多中學生, 上堂小息食LUNCH都拎住手機上網REPLY

唔關事？你個腦壞撚柒左？

我覺得最冇尊嚴既係，見到條女之後覺得反胃，ＥＧ斤欠宜
本身想輪佢既，見到佢咁樣衰連輪都慳返

要補多一刀，快D屌班兄弟，做乜搵埋D咁既貨色返黎享用

呢d基本尊重黎啦

你覺得姐

WHY

你唔屌佢佢咪算 寧願冇人屌都唔會想比人輪

樓主： 你睇下我依條毒撚成碌柒咁，你咪當可憐下我反正都係阻你幾十秒”

幾十秒就完? 而家條女咁冇吸引力咩

垃圾討論，希望樓主菊花被大庭廣眾點炮仗炸到無曬尊嚴！

thx a lot

冇咩野好學...學海無涯 回頭是岸

樓豬老母都曾經比人輪到無哂自尊
慘

上面有人講左喇

你夠膽爆出去, 我就爆你秘密?

垃圾仇女男權撚應該最多

你係女人
唔認同佢地d弱智言論=女權撚
同支那一鳩樣 唔擁護支那=港獨

你個屎眼就俾印度佬屌撚壞左啦死臭鳩

你睇吓女權撚質素

其實關女權乜事？掉轉開個post 話雞姦啲男人點先令佢無曬自尊 睇下你點睇？

多謝，我一陣開黎睇下

Ntr劇情

開Post搵攻略呀？

報警撚召喚

痴撚線, 單機吧啦你

飲唔飲可樂？

唔好自殺啦樓主

女人惡起上黎真係唔係人咁品

自己保重啦

好正，有得俾人圍觀

唉 比樓主影衰晒

咁叫人類學？ 唔好以為改個咁嘅名就以為自己同啲印度佬冇分別啦

禽獸仲學人上連登扮學術討論

講嘢唔撚大腦俾人屌
又駁唔到
唔洗講你 要揾你D男權撚有幾低質根本成個連登都已經係證據
屌返我都唔會令你無咁低質
無端端搬女權出黎想帶風向引戰
臭鳩樓主口賤同女權又有咩關連呀弱智 定你覺得女人要俾人強姦先有存在價值 先叫正常呀
所以話 你地呢堆垃圾渣滓無女要真係正常
而且引戰低手到咁
真係柒到唔敢睇 就算你係假膠我都照屌撚柒你

幾時有報警撚？我好不安
唔知樓主幾時死呢

死垃圾，咁你講唔講到男權有幾低質啊傻鳩
講啦屌你老母乜撚野叫成個連登都係證據？
成個連登都屌緊你女權撚啊弱智仔 個腦係咪無撚左忽啊

又話蝻應該死曬，轉個頭話肥佬唔應該存在，之後話所有台仔都係弱智嘅人有幾高質啊，第一個死撚曬咪應該係你呢啲柒頭皮囉

好简单姐 斩哂佢啲手手脚脚 削成人棍 到时任你鱼肉

完全封鎖「PoorChigga」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

樓主似有病

好輕描淡寫咁講句
有冇唸過點解係係你呀？

笑左

乜野網有呢啲睇

因為樓主老母比人輪過大米所以問d 咁既野？

我先係 我個名

我睇第一頁心諗咁多偽善

樓主講緊果個問題係俄羅斯果d會發生

拉左條女 姦左佢 賣佢去做雞

睇見樓豬條傻鳩諗住開埋D閪POST就想笑
以為會有人覺得好笑比正皮
點知比人屌到仆街
仲要谷住谷住咁

死毒撚走啦

大佬阿好心你唔好咁痴線啦

你來生也是中國人

香港獨立

學鳩你地班柒頭囉
仇女post日經咁出就唔俾屌返轉頭
果然連登d男權狗呀應該係仇女狗惡過共產黨
自己雙重標準就得 人地講兩句都唔得
證據？你睇你依家成隻癲狗咁咬人就係低質既證據啦
連登仔屌女權撚就不嬲架啦
成堆仇女垃圾識撚尊重人咩
成隻小學雞咁要話曬事先開心架嘛 幫樓主幫到出曬面 係咪分身呀
做乜逃避引戰問題呀
俾人識穿左

講散播仇恨真係唔夠你黎啦，我都係跟你呢啲女權撚學野架咋

邊個唔識尊重人啊？

自己雙重標準就得 人地講兩句都唔得

咪撚笑死人啦 「人地講兩句就唔得]

日撚日開post仇呢樣仇嗰樣 仇完蝻仇台 仇完台仇男

方唔係又係啲仇男撚睇到個post唔服氣屌翻啲男人轉頭咩
100步笑50步

自like柒唔柒D
你條毒撚係咪俾女侮辱所以咁仇女呀

啊唔好意思 連中坑都仇埋

仲好意思話係學男權 真係笑撚大人個口咩想

自己睇下自己開左d 咩post啦傻鳩散播仇恨

你條柒頭係咪無仔溝嗰啲豬扒所以咁心理唔平衡啊

你睇吓你自己先啦 好意思話人

不斷loop執雞有意思咩
一言堂好撚嘢

邊撚個屌人仇恨先啊，屌人嗰個自己都有咁嘅問題咪笑柒你囉
咁簡單嘅道理都唔撚識？

發覺某部份老女人真係弱撚智